lihkg負責人你好

本人即將於lihkg 進行為期三日既社會實驗
不便之處 敬請原諒

網絡打飛機就打飛機啦 社會實驗

咩實驗?